%@metapost:Evaluation2000exo31.mp
On a dessiné un cube.\\Sur ce dessin on voit des faces, des arêtes, des sommets de ce cube.
\[\includegraphics{Evaluation2000exo31-1}\]
\begin{myenumerate}
\item Sur le dessin on ne voit pas tous les sommets du cube. Combien de sommets ne sont pas visibles ?
\vspace{5mm}
\'Ecris ta réponse dans la case \hbox to5cm{\fbox{\phantom{Bonjour}}}
\vspace{5mm}
\item Compte le nombre d'arêtes visibles sur le dessin.
\vspace{5mm}
\'Ecris ta réponse dans la case \hbox to5cm{\fbox{\phantom{Bonjour}}}
\vspace{5mm}
\item Colorie une face.
\end{myenumerate}